女仔電髮有無salon推介

如題 想電d 細攣 成頭電果種
見好多師傅都做梨花頭多
唔肯定佢做唔做到我想要既野 參考唔到
有無巴絲有識師傅做開啲wide d 髮型可推？
少貴可以 最緊要係唔會電傷哂

姐係公仔麵頭？

你最近有冇漂過頭先 如果漂咗唔電得住

無啊 有無推介？

係啊 好似好小人整
有無識整得好既師傅

漢默丁格？

好撚型 我都想整
利申： 男

我次次都係電呢種
普通屋村髮廊整就得
$400左右

羊毛卷？
wide啲髮型咁有無narrow啲嘅style

尖沙咀o唔ok